我呼籲全港市民及一眾公務員與暴政割𥱊

暴政已到瘋狂狀態，理智盡失，請務必盡𥱊，以保平安。